我重申：記者係中立先最幫到大家

如題